# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# aaffdd11 <chenyuan328@gmail.com>, 2011
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: emencia-django-newsletter-ng\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-28 23:45+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-05-28 22:04+0000\n"
"Last-Translator: Nikolai Prokoschenko <nikolai@prokoschenko.de>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/emencia-django-newsletter-ng/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: forms.py:21
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: forms.py:50 forms.py:75
msgid "Mailing lists"
msgstr "邮件表"

#: models.py:53 models.py:215 models.py:257 models.py:435
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: models.py:54
msgid "server host"
msgstr "服务器主机"

#: models.py:56
msgid "server user"
msgstr "服务器用户"

#: models.py:59 models.py:65
msgid "Leave empty if the host is public."
msgstr ""

#: models.py:62
msgid "server password"
msgstr "服务器密码"

#: models.py:67
msgid "server port"
msgstr "服务器端口"

#: models.py:68
msgid "server use TLS"
msgstr "服务器使用的传输层协议"

#: models.py:71
msgid "custom headers"
msgstr "自定义页头"

#: models.py:74
msgid ""
"key1: value1 key2: value2, split by return line.\n"
"Useful for passing some tracking headers if your provider allows it."
msgstr ""

#: models.py:79
msgid "e-mail send rate"
msgstr ""

#: models.py:80
msgid "E-Mail sending rate in messages per hour"
msgstr ""

#: models.py:84
msgid "remaining e-mail"
msgstr ""

#: models.py:85
msgid "Sendable E-Mail in the current account"
msgstr ""

#: models.py:146
msgid "SMTP server"
msgstr "电子邮件传输服务器"

#: models.py:147
msgid "SMTP servers"
msgstr "电子邮件传输服务器群"

#: models.py:153 views/statistics.py:87
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: models.py:155
msgid "owner"
msgstr ""

#: models.py:157 views/statistics.py:85
msgid "first name"
msgstr "名"

#: models.py:158 views/statistics.py:86
msgid "last name"
msgstr "姓"

#: models.py:160
msgid "subscriber"
msgstr "用户"

#: models.py:161
msgid "valid email"
msgstr "有效的电子邮件"

#: models.py:162
msgid "contact tester"
msgstr "接触试验"

#: models.py:164 models.py:229 models.py:312 models.py:357 models.py:420
msgid "creation date"
msgstr "建立日期"

#: models.py:165 models.py:230 models.py:313
msgid "modification date"
msgstr "更改日期"

#: models.py:191
msgid "mail format"
msgstr "邮件格式"

#: models.py:209 models.py:416
msgid "contact"
msgstr "联系"

#: models.py:210 models.py:437
msgid "contacts"
msgstr "联系"

#: models.py:216
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models.py:218 models.py:299
msgid "public"
msgstr ""

#: models.py:221 models.py:234 models.py:260
msgid "subscribers"
msgstr "订购"

#: models.py:225 models.py:238
msgid "unsubscribers"
msgstr "无效订购"

#: models.py:249 models.py:301 cmsplugin_newsletter/models.py:15
msgid "mailing list"
msgstr "邮件清单"

#: models.py:250 models.py:438
msgid "mailing lists"
msgstr "邮件表"

#: models.py:281
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: models.py:282
msgid "waiting sending"
msgstr "正在等待发送"

#: models.py:283
msgid "sending"
msgstr "正在发送"

#: models.py:284 models.py:406
msgid "sent"
msgstr "已发送"

#: models.py:285
msgid "canceled"
msgstr "已取消"

#: models.py:289 models.py:354 models.py:379 cmsplugin_newsletter/models.py:12
msgid "title"
msgstr "标题"

#: models.py:291
msgid ""
"You can use the \"{{ UNIQUE_KEY }}\" variable for unique identifier within "
"the newsletter's title."
msgstr "你可以在简讯标题种使用{{UNIQUE_KEY}}来确保唯一性。"

#: models.py:294 admin/newsletter.py:181
msgid "content"
msgstr "内容"

#: models.py:294
msgid "Or paste an URL."
msgstr "或粘帖一个互联网地址"

#: models.py:294
msgid "<!-- Edit your newsletter here -->"
msgstr ""

#: models.py:297
msgid "template"
msgstr ""

#: models.py:302
msgid "test contacts"
msgstr "测试接触"

#: models.py:304
msgid "smtp server"
msgstr "邮件传输协议服务"

#: models.py:305
msgid "sender"
msgstr "发送人"

#: models.py:306
msgid "reply to"
msgstr "回复"

#: models.py:308 models.py:417
msgid "status"
msgstr "状态"

#: models.py:309
msgid "sending date"
msgstr "发送日期"

#: models.py:311
msgid "Used for displaying the newsletter on the site."
msgstr "用于在这个位置显示简报"

#: models.py:347 models.py:378 models.py:415
#: cmsplugin_newsletter/cms_plugins.py:13
msgid "newsletter"
msgstr "通迅;简报"

#: models.py:348 models.py:439
msgid "newsletters"
msgstr "通迅;简报"

#: models.py:355
msgid "url"
msgstr "互联网地址"

#: models.py:367 models.py:418
msgid "link"
msgstr "连接"

#: models.py:368
msgid "links"
msgstr "链接"

#: models.py:380
msgid "file to attach"
msgstr "附上文件"

#: models.py:383
msgid "attachment"
msgstr "附件"

#: models.py:384
msgid "attachments"
msgstr "附件"

#: models.py:405
msgid "sent in test"
msgstr "发送试验"

#: models.py:407
msgid "error"
msgstr "错误"

#: models.py:408
msgid "invalid email"
msgstr "无效邮件"

#: models.py:409
msgid "opened"
msgstr "已打开的"

#: models.py:410
msgid "opened on site"
msgstr "访问于"

#: models.py:411
msgid "link opened"
msgstr "打开的链接"

#: models.py:412
msgid "unsubscription"
msgstr "取消订阅"

#: models.py:427
msgid "contact mailing status"
msgstr "邮件状态"

#: models.py:428
msgid "contact mailing statuses"
msgstr "邮件状态"

#: models.py:436
msgid "permissions group"
msgstr "权限组"

#: models.py:445
msgid "workgroup"
msgstr "工作组"

#: models.py:446
msgid "workgroups"
msgstr "工作组"

#: models.py:450
msgid "link_id"
msgstr ""

#: admin/contact.py:42 templates/newsletter/newsletter_statistics.html:209
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/contact.py:43
msgid "Advanced"
msgstr "高级的"

#: admin/contact.py:76
msgid "No relative object"
msgstr "没有相关对象"

#: admin/contact.py:78
msgid "Related object"
msgstr "相关对象"

#: admin/contact.py:85
msgid "Total subscriptions"
msgstr "总订阅数"

#: admin/contact.py:90
msgid "Export contacts as VCard"
msgstr "以VCard导出联系人"

#: admin/contact.py:97
msgid "Export contacts in Excel"
msgstr "以VCard导出联系人"

#: admin/contact.py:103
#, python-format
msgid "New mailinglist at %s"
msgstr "于%s创建的新邮件列表"

#: admin/contact.py:104
#, python-format
msgid "New mailing list created in admin at %s"
msgstr "于%s创建的新邮件列表"

#: admin/contact.py:111
msgid ""
"SQLite3 or a SpatialLite database type detected, please note you will be "
"limited to 999 contacts per mailing list."
msgstr ""

#: admin/contact.py:123
#, python-format
msgid "%s succesfully created."
msgstr "%s发送成功."

#: admin/contact.py:127
msgid "Create a mailinglist"
msgstr "创建一个邮件列表"

#: admin/contact.py:144
#, python-format
msgid "%s contacts succesfully imported."
msgstr "%s联系人成功导入。"

#: admin/contact.py:147
msgid "Contact importation"
msgstr "导入"

#: admin/mailinglist.py:67
msgid "Please select a least 2 mailing list."
msgstr "请至少选择2个邮件列表。"

#: admin/mailinglist.py:79
#, python-format
msgid "Merging list at %s"
msgstr "于%s创建的合并列表"

#: admin/mailinglist.py:80
#, python-format
msgid "Mailing list created by merging at %s"
msgstr "于%s合并创建的邮件列表"

#: admin/mailinglist.py:89
#, python-format
msgid "%s succesfully created by merging."
msgstr "%s创建成功"

#: admin/mailinglist.py:92
msgid "Merge selected mailinglists"
msgstr "选择合并的邮件列表"

#: admin/mailinglist.py:98 templates/newsletter/_contact_import_forms.html:7
msgid "Excel"
msgstr "Excel"

#: admin/mailinglist.py:100 templates/newsletter/_contact_import_forms.html:55
msgid "VCard"
msgstr "VCard"

#: admin/mailinglist.py:102
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: admin/newsletter.py:40
msgid "Receivers"
msgstr "接收人"

#: admin/newsletter.py:41
msgid "Sending"
msgstr "正在发送"

#: admin/newsletter.py:42 admin/smtpserver.py:36
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: admin/newsletter.py:74
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/newsletter.py:100
msgid "Unable to download HTML, due to errors within."
msgstr "由于内部HTML错误无法发送的新闻"

#: admin/newsletter.py:108
msgid "View historic"
msgstr "查看历史"

#: admin/newsletter.py:109 admin/newsletter.py:117
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: admin/newsletter.py:111
msgid "Historic"
msgstr "历史"

#: admin/newsletter.py:116
msgid "View statistics"
msgstr "查看统计"

#: admin/newsletter.py:119
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: admin/newsletter.py:129
msgid "Unable send newsletter, due to errors within HTML."
msgstr "由于内部HTML错误无法发送的新闻。"

#: admin/newsletter.py:131
#, python-format
msgid "%s succesfully sent."
msgstr "%s发送成功."

#: admin/newsletter.py:133
#, python-format
msgid "No test contacts assigned for %s."
msgstr "%s没有测试人。"

#: admin/newsletter.py:134
msgid "Send test email"
msgstr "发送邮件测试"

#: admin/newsletter.py:145
msgid "You do not have enough e-mail"
msgstr ""

#: admin/newsletter.py:153
#, python-format
msgid "%s newletters are ready to send"
msgstr "%s简讯已准备好发送"

#: admin/newsletter.py:155
msgid "Make ready to send"
msgstr "设为“准备发送”"

#: admin/newsletter.py:163
#, python-format
msgid "%s newletters are cancelled"
msgstr "%s通讯被取消"

#: admin/newsletter.py:164
msgid "Cancel the sending"
msgstr "取消发送"

#: admin/smtpserver.py:18
msgid "Invalid syntax, do not forget the \":\"."
msgstr "无效的语法，不要忘了“：”。"

#: admin/smtpserver.py:20
msgid "Invalid syntax, several assignments by line."
msgstr "无效的语法，一行有太多的赋值。"

#: admin/smtpserver.py:35
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: admin/smtpserver.py:56
msgid "Check connection"
msgstr "有效的连接"

#: admin/workgroup.py:20
msgid "Contacts length"
msgstr "联系人数量"

#: admin/workgroup.py:24
msgid "Mailing List length"
msgstr "邮件列表数量"

#: admin/workgroup.py:28
msgid "Newsletter length"
msgstr "读物数量"

#: cmsplugin_newsletter/cms_plugins.py:15
msgid "Subscription Form"
msgstr "取消订阅"

#: cmsplugin_newsletter/models.py:13
msgid "show description"
msgstr "介绍"

#: cmsplugin_newsletter/models.py:14
msgid "Show the mailing list's description."
msgstr "显示邮件列表的描述。"

#: cmsplugin_newsletter/models.py:16
msgid "Mailing List to subscribe to."
msgstr "邮件列表数量"

#: templates/admin/contact/change_list.html:36
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "添加%(name)s"

#: templates/admin/contact/change_list.html:40
msgid "Actions"
msgstr "行为"

#: templates/admin/contact/change_list.html:47
#, python-format
msgid "Import %(name)ss"
msgstr "导入%(name)s"

#: templates/admin/contact/change_list.html:54
msgid "Add to a mailing list"
msgstr "创建一个邮件列表"

#: templates/admin/contact/change_list.html:61
#, python-format
msgid "Export %(name)s as VCard"
msgstr "以VCard导出联系人%(name)s"

#: templates/admin/contact/change_list.html:66
#, python-format
msgid "Export %(name)s as Excel"
msgstr "导出%(name)s"

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:11
msgid "Excel file (.xls)"
msgstr "导出文件(.xls)"

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:15
msgid "Import contacts from a Excel file."
msgstr "以VCard导出联系人"

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:16
msgid "Columns are [email][last name][first name]."
msgstr ""

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:17
#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:41
#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:85
msgid "All columns are optionnal excepting the email."
msgstr "除电子邮件外所有列皆为可选。"

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:22
#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:46
#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:67
#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:90
#: templates/newsletter/contact_import.html:10
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:31
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:35
msgid "Text file (.txt, .csv)"
msgstr "文本文件（.txt,.csv格式）"

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:39
msgid "Import contacts from a text file, or a CSV file."
msgstr "从文本文件或CSV文件导入联系人。"

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:40
#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:84
msgid "Columns are [email][last name][first name], splitted by a dot coma."
msgstr ""

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:59
msgid "VCard file (.cvf)"
msgstr "VCard文件(.cvf)"

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:63
msgid ""
"Import contacts from your favorite mail client, by providing a VCard file."
msgstr "用VCard文件导入您最喜欢的邮件客户端联系人。"

#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:76
#: templates/newsletter/_contact_import_forms.html:80
msgid "Raw text"
msgstr ""

#: templates/newsletter/contact_import.html:7
msgid "Home"
msgstr "首页"

# --- subscriber verification --- end
# -----------------------------------------
#: templates/newsletter/mailing_list_subscribe.html:4
#: templates/newsletter/mailing_list_subscribe.html:7
msgid "Subscription to mailing list"
msgstr "创建一个邮件列表"

#: templates/newsletter/mailing_list_subscribe.html:10
msgid "Thanks for your subscription!"
msgstr "总订阅数"

#: templates/newsletter/mailing_list_subscribe.html:16
msgid "Validate this form to subscribe to the mailing lists."
msgstr "验证此表以取消订阅本邮件列表。"

#: templates/newsletter/mailing_list_subscribe.html:21
#: templates/newsletter/subscriber_verification.html:18
#: templates/newsletter/uuid_verification.html:15
#: templates/newsletter/cms/subscription_form.html:20
msgid "Subscribe"
msgstr "订户"

#: templates/newsletter/mailing_list_unsubscribe.html:4
#: templates/newsletter/mailing_list_unsubscribe.html:7
msgid "Unsubscription"
msgstr "取消订阅"

#: templates/newsletter/mailing_list_unsubscribe.html:10
msgid "You are unsubscribed for all mailing lists."
msgstr ""

#: templates/newsletter/mailing_list_unsubscribe.html:12
msgid "You are unsubscribed for this mailing list."
msgstr "你已退订这个邮件列表。"

#: templates/newsletter/mailing_list_unsubscribe.html:15
msgid "Validate this form to unsubscribe to this mailing list."
msgstr "验证此表以取消订阅本邮件列表。"

#: templates/newsletter/mailing_list_unsubscribe.html:19
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: templates/newsletter/newsletter_forbidden.html:4
#: templates/newsletter/newsletter_forbidden.html:9
msgid "You are not allowd to view this newsletter"
msgstr ""

#: templates/newsletter/newsletter_forbidden.html:7
msgid "Forbidden"
msgstr ""

#: templates/newsletter/newsletter_historic.html:9
#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:80
msgid "Admin."
msgstr "管理"

#: templates/newsletter/newsletter_historic.html:23
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/newsletter/newsletter_historic.html:24
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: templates/newsletter/newsletter_historic.html:25
msgid "Action"
msgstr "行为"

#: templates/newsletter/newsletter_link_site.html:6
msgid "If you cannot see this email,"
msgstr "如果你不能看到这封电子邮件，"

#: templates/newsletter/newsletter_link_site.html:7
#: templates/newsletter/newsletter_link_unsubscribe.html:9
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: templates/newsletter/newsletter_link_unsubscribe.html:7
msgid "For unsubscribing to this mailing list,"
msgstr "你已退订这个邮件列表。"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:98 views/statistics.py:169
msgid "Consultation histogram"
msgstr "参考直方图"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:101
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:126
#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:127
msgid "Broadcasting statistics"
msgstr "查看统计"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:129 views/statistics.py:159
msgid "Total openings"
msgstr "总订阅数"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:134
msgid "Openings on site"
msgstr "访问于"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:139
msgid "Total openings unique"
msgstr "总访问数"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:144
msgid "Unknow delivery"
msgstr "未知邮件"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:149
msgid "Unsubscriptions"
msgstr "取消订阅"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:154
msgid "Openings average"
msgstr "总订阅数"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:162
#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:163
msgid "Links statistics"
msgstr "查看统计"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:165 views/statistics.py:164
msgid "Total clicked links"
msgstr "总订阅数"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:170
msgid "Total clicked links unique"
msgstr "总点击次数"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:175
msgid "Clicked links by openings"
msgstr "每次访问的点击数"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:180
msgid "Clicked links average"
msgstr "总订阅数"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:192
msgid "Report"
msgstr "导出报告"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:195
msgid "Download CSV report"
msgstr "下载CSV报告"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:201
msgid "Informations"
msgstr "导入"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:203
msgid "Recipients"
msgstr "接收人"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:206
msgid "View"
msgstr "查看"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:214
msgid "Sending date"
msgstr "发送日期"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:218
msgid "Tests sent"
msgstr "发送测试"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:223
msgid "Top Links"
msgstr "受欢迎的链接"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:224
msgid "Density map"
msgstr "密度图"

#: templates/newsletter/newsletter_statistics.html:234
msgid "No Top Links yet."
msgstr "目前尚未有任何的受欢迎链接"

# --- subscriber verification --- start
# ---------------------------------------
#: templates/newsletter/subscriber_verification.html:5
#: templates/newsletter/subscriber_verification.html:9
msgid "Subscription to the newsletter"
msgstr ""

#: templates/newsletter/subscriber_verification.html:12
msgid "Thanks for your email subscription!"
msgstr ""

#: templates/newsletter/subscriber_verification.html:14
msgid "Validate this form to subscribe to the newsletter."
msgstr ""

#: templates/newsletter/uuid_verification.html:4
#: templates/newsletter/uuid_verification.html:8 views/mailing_list.py:146
msgid "Subscriber verification"
msgstr ""

#: templates/newsletter/uuid_verification.html:9
msgid "You have been validated. Thanks for your email subscription!"
msgstr ""

#: templates/newsletter/uuid_verification.html:19
msgid "No verification found"
msgstr ""

#: templates/newsletter/uuid_verification.html:20
msgid "Can't find the ID to verificate the email!"
msgstr ""

#: templates/newsletter/cms/subscription_form.html:8
msgid "You have successfully subscribed to the mailing list!"
msgstr "你已退订这个邮件列表。"

#: utils/importing.py:43
#, python-format
msgid "Mailing list imported at %s"
msgstr ""

#: utils/importing.py:44
#, python-format
msgid "Contacts imported by %s."
msgstr "联系人由%s导入。"

#: views/mailing_list.py:134
msgid ""
"Thanks for subscription, please click the following link to verify your "
"email address."
msgstr ""

#: views/mailing_list.py:141
msgid "verify link"
msgstr ""

#: views/statistics.py:58
#, python-format
msgid "Statistics of %s"
msgstr "%s统计"

#: views/statistics.py:88
msgid "openings"
msgstr "总订阅数"

#: views/statistics.py:159
msgid "#val# openings"
msgstr "总订阅数"

#: views/statistics.py:164
msgid "#val# clicks"
msgstr "点击数"

#: views/tracking.py:64
#, python-format
msgid "Historic of %s"
msgstr "%s的历史"
